{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho743337536/gangleung-pain-siti-hotel-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984335&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008212&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=58991&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217201735&selectedRatePlan=268007202&expediaPropertyId=23198048&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 파인 시티 호텔"
    },
    "text": "江陵パインシティホテル (강릉 파인 시티 호텔)\n江陵ファインシティホテルは空港から5.2kmの距離に位置しており、安木海辺までは5km離れています。 当ホテルでは無料WiFiと無料のセルフ駐車サービスを提供しております。 , ホテルサイズ : 52個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内無料WiFi（速度:50Mbps以上） , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルは空港から5.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルから安木海辺まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルから安木海辺までは5km離れています。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルでは無料WiFiと無料のセルフ駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルの客室の数は52室です。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルでの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルでは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。加えて、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "江陵ファインシティホテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルの客室には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、江陵ファインシティホテルの客室には無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、江陵ファインシティホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ファインシティホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、江陵ファインシティホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 613
    }
}